我地要令無香港警察再同香港市民為敵

而家大家已經令無警察敢係社交媒體也文也武
下一步我要佢連前線都唔敢duty

啱呀，唔該大家見到佢地搞人，就圍撚住佢地黎屌同拍片

人少就唔好啦 班狗隻無性

我地要集中將每個博出位既警察好似打地鼠咁
一個冒起 就集中打柒作地 我地要將黑警係社會地位下降